蕭生呢段片笑到痴線！為何男人都喜歡大波？

叫雞變左聚老婆
短炒變左長渣
成段係咁笑

蕭生以前娛樂圈加咁既學識
溝女應該好易
實好有經驗
唔知蕭太會唔會分享埋一份
好玩得

係各位網友

燒山就咁走左佬

蕭生都後生過

有佢咁學歷同知識

後生應該食唔少女 而家hku都唔廢啦

佢自稱後生果陣幾靚仔

燒山成條片笑得好咸濕